大家估下十八座狗仔粉同大家食幾時會搞上市

依家呀豬呀狗都搞上市 100毛 天仁茗茶

最新入紙果個叫海底撈 搞火煱既 強國品牌

期待十八座狗仔粉上市 有就一定抽

難食到閪咁 嘔吐物味

大家食無食過 狗仔粉賣埋d垃圾點上市 食左一次都無番轉頭

食都無食過

海底撈好似係香港人既？ 沙嗲王？

狗仔粉

狗仔粉 8179有提過收購佢
但唔知成唔成
無留意

CLS 狗仔粉真是狗也不屌
見佢貼咁多明星相試過一次
一次咁多
以後唔食 + 勸人唔好試

成日經過，完全無入去嘅意欲

海底撈搵幾多錢你睇下啦

十八座狗仔粉 味精好勁,
買過一次 成30蚊外賣. 但堂食可以20幾蚊有細碗,
佢老味焗你要食大碗.
呢間野 外賣真係老屈. 全部都要開大. 好反感.

食過一次就無食. 肉又少.
好間食店入咗[米撚蓮] 就變垃圾, 水準下降, 全部都要出貨要快. 價錢又一定加價變貴.

大家食
幾年前碗茄牛麵. 好好細 , 好多牛肉,
你問你自己比幾多片牛肉客食?
越來越少.少到接受唔到.
大家去食過講比我知...唔洗我講....